紅十字會：星期四收集986袋血，僅可維持4日

20分鐘前更新

星期四前往登記捐血人數有1,304人，成功收集986袋血液。

感謝市民前來捐血，僅代表病人社群多謝市民的無私奉獻。惟最近多宗大型手術需大量使用血液，令醫院血液需求一直維持在高水平，現時，血庫內各種血型血液存量甚低，唯有市民的繼續支持才可穩定血庫存量。

現時，總存量僅可維持4天血液供應。中心呼籲所有合資格市民立即前往捐血，以應付長期病患及急症病人的臨床治療。